Awwinorm sel 19. Mai 1844. astal, astus Perremees Tomas Aab, Maitsma Küllast ette, ja lubbas omma erra surnut Wenna Merti Lastele anda üks Lehm, üks Oecha, 11 Rq 43 Cop. Rahha Oebbedat ja temma Lessele Nimmega Kai, 2 Wacka Ruckit ja 2 Wacka Oddre.
Kochtomehhed 
Maddis Allik
Abram Tamm
Joseph Klepanit
